英國作家尼爾蓋曼轉推支持香港漫畫

大家仲唔買書買碟支持

Neil Gaiman啲書同劇真係好正
已經買左好多本佢出嘅書

真心正，之前仲寸中國好多無得合法睇Good Omens但又好多Fans，仲另外多謝香港台灣fans支持Good Omens

佢轉個篇Good Omens二創漫畫我睇到眼濕濕打國際線都幾有用

Write a novel about Hong Kong!